長渣美股，TD 好唔好

是否受SIPC 保障
amtd 有listing 感覺算有規模
大家點睇
p.s. HSBC & CITI 都超貴

How about ib

一個月trade 唔到一兩次
要硬食usd10

得美國個邊有free commission既ETF
但我覺得其實幾好，唔錯

好亂，我未解拆晒關於美國戶口vs 香港戶口既細節
有人話 Charles Schwab 有提款卡，咁係香港開戶是否都有 ?

TD幾好 諗住開個

免佣etf同提款卡都係美帝先有